一人一個仆街roommate

開錯台
是咁的
近排final所以成日留係學校溫書溫到好夜
成日都12點先返去
返到去又好肚餓整pancake食
頭先有個roommate話我太嘈
咁樣做會唔會好仆街

講漏左話我條友平時都成日唔洗碗
電飯煲煮完野食隔半日先拎出黎 其他人唔洗用
最仆街係煮完d煲油淋淋放返係爐上面好似冇事發生過咁

你兩個都仆街！

佢有潔癖
佢每日要拖地 廁所長期要keep住香（夾錢買香劑
要你陪佢一齊日日輪流拖地
就好唔就好？係日日我聽完比唔到反應

我都知

其他common都要咁？

係
岩岩先返到屋企
好彩有朋友施捨左塊pizza今晚先唔會餓死

帶囡番黎仆野 成陣精味

仆你老母咩

Mid term 突登出面溫書 溫到4點
佢8點嘈撚醒我
每朝都當隔離無人 屌

屌手快打錯tim

帶囡番黎扑野 成陣精味

個時係2人房

:我 :我roommate 事情是這樣的 我個roommate睇落去個樣是是正正咁，但係原來係痴線佬黎 條友成日半晚3,4點係到唱歌跳舞,一係就唱香港料理+跳秋官隻濕勁舞,一係就唱住冷雨夜跳光速Hi西舞 我成日訓訓下教都聽到佢係到牛肉加蔥花,之後沖去我面前笑笑口咁問我要鳥冬嗎,嚇到我屎都標埋 佢又成日係到問我人生到底有咩意義,時間同空間形態之類既濕勁野 有時又無啦啦彈句好有哲理既句子出黎,例如:欲望和貪婪是人類進步的原動力 有次佢上左床,我好開心以為佢訓著左,之後細細聲問佢訓左未,佢聽到之後就大叫左一聲肌肉大爆炸,之後跳落床單手做掌上壓 而家我已經成個月無教好訓,巴打們有冇方法救我出苦海? 利申:用緊佢個AC

同條女用我啲廚具煮飯仔
一個星期都唔洗
我返嚟嗰時間房已經有小烏蝿

成日着背心仔誘惑我又唔俾我屌

我roomate煮完野唔撚洗碗, D飯放係電飯煲放左3日再拎黎炒, 食剩D餸放左係雪櫃成個月, 佢銀行得返$10, 日日偷我D野黎食, roomate 富二代但老豆當佢乞丐, 一個月比$2000佢交水電煤,伙食

點樣富二代啊

佢老豆上市公司老闆

力架肥婆帶仔番嚟瞓
凌晨4點扑嘢 叫到殺豬咁大聲